蘇b點搞呀……對包尾都拎唔到分

愛蛇衰極都拎到一分啦
終於知道愛蛇唔係咁差

基本操作喇 英超羅賓漢你估假

海鮮獌

青春風暴 你識條鐵咩

已變蘇狗

好穩定喎

唔反愛蛇了
原來仲勁過蘇b咁多

羅賓漢

訓左冇睇。以為主隊係曼聯

唔反獌了

但人地so b贏到曼城
愛狗係乜撚都輸

識玩咋

條垃圾廢撚到

仲要賣lukaku